連登皇馬褂苦主 — 癲狗廚子

話說admin登詔書公佈佢處死咗個NNYY

順便解釋點解ban佢唔ban「肥絲大隻」

點知個矛頭去晒肥絲度，民怨沸騰
又變成討論肥絲行為有冇問題
甚至懷疑肥絲同admin有親，有皇馬褂著

喺度我想講下長期被肥絲滋擾嘅苦主 — 癲狗廚子

逢親會員「癲狗廚子」開post
肥絲就會撲入嚟貼啲水蛇春咁長嘅圖文滋擾佢：

重有好多，九成都係，唔撚貼了，自己睇：

呢啲唔叫「相同內容的回覆」?
唔叫「令主題難以閱讀」?
針對樓主同主題有冇關?
喂admin你ban得NNYY唔ban肥絲大隻?

本來個post好哋哋，俾佢搞到唔想睇
就算鳩噏都應該受到保障
何況癲狗亦有好多認真分享飲食內容
係貢獻，係幫你提升緊論壇質素
質素呀！連登成日俾人詬病不及高登嗰啲呀！

有貢獻嘅俾人搞你當睇唔到
破壞論壇嘅人你走去攬
成個壇就日撚日左左右右反肥絲撐肥絲
你想個壇發展成點撚樣?
喂你做下樣都好吖
樣都唔做不突止重幫佢死撐
你話佢冇皇馬褂我都唔撚信啦！

好煩

阻住我睇嘢呀, 兩個都BAN好未?

重有, 未完㗎

另一苦主 — 關羽雲長

肥絲次次都入嚟貼關羽這一家圖文，水蛇春咁長
啲圖佢貼咗幾多次? 算唔算「相同內容的回覆」?

人哋而家唔撚玩啦

羊b係第三個苦主

何況癲狗亦有好多認真分享飲食內容
係貢獻，係幫你提升緊論壇質素
質素呀！連登成日俾人詬病不及高登嗰啲呀！

分享過就可以係飲食台隨意發癲叫春咩
發表大量唔關飲食台事既post都無被ban
癲狗夠有皇馬褂

我理鳩你哋用咩方式「溝通」
你哋「溝通」但影響他人使用論壇就要處理
一係兩個都ban晒
一係admin出嚟講兩句話以後唔好噉玩

點解唔處理? 你問連仔囉！你同佢噉friend！

係！

(l). 「跟蹤」或以其他方式騷擾他人。

重覆內容，我睇過呢串圖文幾撚多次?

係咪唔同post貼同一串嘢就唔算重覆?

係咪admin通水教你㗎?

駁唔到就話人hater, 技窮到 同埋而家係批評緊admin 管理有問題, 你啲煩膠算係乜嘢

每日都有大量會員開post都唔跟分區主題
處理方法係移去第二個台

一個post還一個post
同佢其他post高唔高質冇關

唔講唔知, 做到嘢

1. 重覆
2. 長

如果 你 / 某會員 每次出文, 我都貼一大串你文章列表嘅 screenshot, 畀大家「重溫」, 不過要轆幾版先睇到其他人留言, 係咪都可以? 同你有關喎

因為重覆囉, 不過你分開每個post貼一次之嘛, 咪答撚咗

重有你跟隨人搞人, 上面有人貼咗版規

連狗食撚屎

我答撚咗幾撚多次啊, 重覆啊
你鍾意做機械人, 我鍾意啊

敗走

你鍾意做機械人, 我唔鍾意啊

咩叫大比例? 一日幾多?

而家唔係拗犯唔犯規
犯唔犯規唔係我定, 係admin定
家係admin講咗NNYY犯規但捉佢唔捉你
我係針對admin處理不當, 疑似徇私

人哋開post有主題, 你貼樓主啲嘢做乜撚嘢呀? 樓主身世關個主題咩事呀?
答唔答到你呀?

聽admin講法舉報有用喎, NNYY都係噉死法

推

連狗你老母比狗屌

支持。希望肥絲快d收皮

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

世界清靜好多，
咪鬼理條友啦
左左右右

個個post入到去左左右右
block咗佢總有人quote
然後就係討論左左右右
討乜鳩嘢論

去過飲食台都知癲狗係狗公係搏上位既垃圾

無用的，而家好多撚樣學佢喺度左左右右

所以搞人呢個行為係啱？